(警世) 試下叫自己勇武，而唔係和理非~

6月頭去到今時今日，有一批進化得快的義士變成我們口中的勇武派，佢地令人尊敬！

好多人都話勇武成日守係度做乜？又冇目標又唔係衝（唔需要互相指責）。其實唔可以否認勇武擋係前線，令到後排人可以安心，甚至有齊full gear的人可以上前，慢慢進化做滅火小隊。其實呢種都係一種練兵的機會。勇武呢幾次比人越拉越多，連儂墻可以拆一貼十，勇武比人拉一個，我地可唔可以鼓勵自己進化多10個勇武出黎?

和理非同勇武唔需要分家，大家都係手足，各自分工，齊上齊落，如果大家都可以做到full gear，邊一項工作唔夠人，都可以轉換，咁就係真正的be water啦~

光復香港，時代革命！呢個係一場革命，大家請唔好營造出自己的comfort zone，唔好框死自己只係勇武或者和理非~大家要一齊進步

發夢我朋友今日下午銅鑼灣做物資幫手，西環要人的時候去左支援，第一次full gear上前線做滅火小隊。

祝福香港

推

大家記得自己買裝備啊，幾百蚊完全保護到自己，非常值得架

頭盔、眼罩、豬咀，基本配備，唔好省小小錢，救你一命架

輕輕一推，比多d人見到，歡迎討論比意見

full gear啊大家

唔忍再講勇武越嚟越少，要講越嚟越多！

光復香港，時代革命

1